想知親友係咪比人拘捕咗要點做

last seen 1647
位置應該係中信
各位記唔記得嗰個時間點金鐘發生咩事
如果真係被捕要點確認

1647 大約係第一次清場左右

伍展邦律師行 Bond Ng Solicitors
1 hr ·

如任何人仕需要法律支援, 請 :
1. Telegram @hksup
2. Whatsapp 56902877 (切勿致電）
3. 可致電 2608 1400
本行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。大家保重，謝謝!

巴打，希望用唔著

以下係我睇蘋果LIVE見到

1647左右應該係中信開始有煙入左黎 D人撤去天橋/地下
開頭中信叫人盡上頂樓 留位比下面既人入 之後開始有催淚彈氣體入左商場 開始叫人撤番落去 有人落地下有人經天橋向統一方向走
唔確定精確時間 但4點半咁上下

其實比捕之後有冇得要求聯絡緊急聯絡人ga